一日情 彷彿就像失戀一樣

答應你 只愛你一個 回來我身邊

Up

我願放棄現在所擁有 來換你回來 可以嗎？